
                      defenitivamente un clasico de disney. Tiene todo lo que queremos, buenos personajes, gran villano , buenas canciones( descontando una que otra) , buen drama, decente ( aunque no hilarante) comedia, buenas escenas que se te quedaran grabadas, buena moraleja y un gran homenaje a hamlet. Enserio fui el unico que se dio cuenta de lo de hamlet?
        
            